想搵有㗎van嘅司機撩黑衫跟住俾人圍嘅片

唔要藍絲閹割版
要睇到個司機撩人先嘅version
（我記得係有，唔該各位巴絲，
條片攞嚟勸人用）
THANKS X 10000 ！！！！！

push 我都想睇下

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無呀，有人拎個雪糕筒搞佢部車先，呢單野拆唔到，另一post有講

推
個真相出嚟

求賜link!

屌，條仆街係入口想係個時已經有手足好聲好氣叫佢唔好入，佢又想打鳩人
入到佢封咗路又發脾四，又想開車撞鳩人，係現場嘅人梗係火啦

繼續吹

推

藍屍真係好撚狗閪

自己睇係邊個撩邊個

唔係話條友照開車想撞人俾人整停咩

改名改得好呀你
影衰大埔人

Fact check唔啱聽就被連登仔屌

事實係條路封完，隧道啲車都走哂其他車改埋路，過左陣架貨van先隔硬入黎
佢去到大約天橋底個位落車同啲人互屌，再上返車撞開啲人去到路障前面，姐係佢架車最後個位
跟住又落車同其他人互屌，之後就係條片

有得拆就最好
冇得拆我地就唔需理佢

如果你一定要一個說法既
我會話，我地唔需要做每一件事都要企係正義/正當既一方
但我最後都係會撐事件中既手足

賠返部車俾人先諗點拆啦
當時有示威者應承賠錢，都唔知會唔會冇咗件事

“我以下講既野，都係經佢講返
個日佢並唔係特登要同市民作對，佢本身都係對市民既做法冇意見
但個日既遊行，我地係冇固定路線，佢係避唔開我地既路線先會相遇，佢同後面外藉司機加巴士司機一齊搬開路障諗住開條路走，但係途中係上面既人已經向佢架車dum野，佢嬲得濟先落車，結果就變成咁
我識左佢都一段時間，佢份人好好，唔係啲咁野蠻既人，佢本身都話，唔係工作關係佢都唔會去個到，佢已經同其他司機一樣，盡量搵路避，但我地係去到邊封到邊，冇留過一條路比佢地走。
同埋佢本身隻腳都係有事，佢係真係手停口停既，同埋根本係唔會夠個日打佢既人打。以家部車保險公司都唔會幫佢賠
我講大話我落地獄，不得好死“
以上係轉貼

車上手機、車Cam、八達通、送貨單據等財物不知所終，你地應該全部還返哂比人，唔見貨單冇車冇手機基本上同被人抄家冇分別

車cam係唯一可能拆到今次件事，但被示威者偷埋唔放出黎

唔好再提呢單野，唔好又自己比位人地入

拆唔到咪唔好提

大陸樣

唔該晒各位巴絲！！

笑撚死，永遠都唔會信呢啲轉貼